按此即可脫毒

恭喜你獲得女朋友一個！！！
請於明天向你心儀女士表白 即可獲得獎勵

快d領獎

...

恭喜恭喜

此處為本帖隱藏的內容，需要回覆或facebook讚好連結後才可瀏覽。
689 萬人對此讚好。成為你朋友中第一個讚好的人。

成功左

唔成功

失敗咗

屌緊

聽日先有喎

聽日再試

聽日呀

脫毒其實唔難

唉 算把啦

聽日去馬 一定得